【對準政權】8月14去邊度燒衣？

中聯辨
TG討論區：

中聯辦

我要燒衣紙